原來孤獨真係可以殺死一個人

唉

隻腳好返未

習慣左就殺唔死

好番啦

同我奶乾淨佢

原來隻腳真係可以臭死一個人

幾白滑

隔住個moon都嗅到臭

識野

屌你老母爛腳佬

爛腳佬

香噴噴架

文呢狗撚

針啦

ha!

負，上一頁

爛腳佬隻腳指公未好返喎